[禾道駒好得威] 四月十七日谷草八場夜馬賽事討論區I

細告手馬好似幾勁

留定名

全民佳知星期三又跑？

世界紀錄p

屌 旺旺龍搞搞震

抵死 呢個馬主

佢啲馬攪攪震

洪狗搞事

洪狗搞搞震

旺旺龍cashed

屌你老母旺旺龍搞搞震

跑咩

坑爹

旺旺龍

旺旺龍CASH

出閘話你知

完場啦

出閘

咁cls

4百幾倍win有冇開過

有冇All in 左旺旺龍既手足派

拉姑輕鬆撚狗

放唔出

4-1-14-3

4 1 14 3

信心保證

真係唔怕買腳患馬 但我賭左8

再兜出啲丫嘛屌你老母垃圾國

屌你個骨髓 又係你

1p cashed

轉個灣西到 嚇到仆街
好彩打到著

唔輕鬆, 前段要推咗好耐先跟到,

長啲好啲

阿國跟潘狗係後面搞基食屎啦

勝得精彩好勁

今日唔知D乜撚野馬
跑埋D 9 唔搭8

潘狗又撚

好運頭段好唔規矩

唔買勝得精彩 走去買日日精彩 之後針撚哂

世界紀錄好撚失望

保留彩票?

潘又做乜鬼,留到咁後

雷神我屌7你

係 早段都要係咁比 嚇到我
轉灣又蝕

嚇鬼呀雷狗

正數離場

屌你老母潘狗

Same 唔洗輸好開心

坐穩就得 點跑都贏

痴撚線個人 兜去邊撚到

佢今日做乜撚

3重彩要左4拖3 14 8
冇要隻1

執幾舊可以食餐好

啤酒國

潘狗真係食屎 留到包尾追上黎當自己騎馬王咩

洪狗我屌你咩

1 14q $414

屈到呢

潘狗試緊閘

針得

輸潘狗

都唔係 中間轉腳果度內閃都考功力 比其他人未必贏到架

屌佢老母最尾100先打鞭

佢騎豬王

潘頓騎師王順利開出

放太快 仲要走啤酒園點跑....跑多人地200米

14 好波

蕭家班紅黑軍長追真係未必衰, 屌佢成鳩日唔信唔信就入位

下次兜返跑馬地追啦垃圾國 屌你老母

佢地都痴9線,成9日冷食

第9場前有2倍無屌

不過都嬴夠開心離場

原來牙拉全日得1W1個第3

場場俾佢撚

羊300
無你咁勁

洪狗隻馬咁樣搞事

包頭日

垃圾國場場飛出去

打水片唔使輸偷笑啦

今次真係雷神救到隻馬

明明坐穩就贏

好學唔學 學nigga 田

信心保證大隻一班馬
唔怕重磅

難得有得打下j
打返夠本先

買唔到呢隻

洪狗隻搞屎棍馬瓜分哂d大彩池 屌你老母

跛佬要呢d地先得

睇下賽後報告日日精彩有冇事先

垃圾國幾時死

利敬國咁樣遲早俾老苗擺入雪櫃

頭段係咁砌喎 點坐穩贏

擺貝sir都贏啦呢隻

唔怪得咁能勁

轉彎係度推 我就快賴屎

外國三重彩派幾多

轉彎之前唔敢想像1.7倍

下星期重心(得先生)要將佢上次呃我d錢嬴返黎

已經睇透左

D錢由賭仔黎 今日你贏下次佢贏

最後比馬會抽水抽乾

SuperTAB盤匯合彩池,所以一樣

隻馬係咁跑嘅 係飛到出咗啲囉

個個都掟入雪櫃 叫老苗自己騎啦

老苗仲有咩騎師用

手到回來，做諗住有p 俾龜頭用黎過關

而家焗用蔡頭
徒弟就淨係騎啲幾百倍狗餅馬

蔡頭都係麻麻地

叫苗太入紙申請做騎師啦

事勝意都有俾黃俊既

啱啱瞓醒發現日日精彩真係輸咗
所以全哥講到話未到水準真係要聽
啱啱仲有位巴打話我唔睇佢上場嘅贏馬姿態
但練馬師咁講到再加賣到咁熱真係小心為上

全哥真係算老實
起碼唔係班成撚日底出冷食仲奸笑嘅仆街

唉 早知信全哥

駿王唔係腳有事 係心律不正

應該退役鳥

達狗搵郭立基 佢幾耐冇黎過

復仇者聯盟 vs 大摩

今日第七場四班千六，蘇老闆蘇志威同劉小慧當囝咁錫嘅鄭廐馬「駿王」，都有份出賽呀，呢隻馬沿途守在前列四、五位，原本走勢幾好，但轉完彎入直路冇耐，鞍上人郭能開始望「駿王」隻腳，未幾就收停喇，攪到蘇志威同小慧嚇一大跳，以為囝囝跛腳遭逢不測，但不幸中的大幸，「駿王」雖然收停咗，但賽後馬會安排嘅運馬車未見「駿王」上車，蘇老闆愛駒最後由馬伕牽引住，一步一步有尊嚴地走過終點完成賽事，在場馬迷當然報以掌聲喇。

之後見到「駿王」騎師郭能返來，話唔知隻馬咩事，而練馬師鄭俊偉同小黑孖住去睇「駿王」，見到米高不停講電話，唔知係咪同小慧佢哋講返愛駒傷勢呢？小慧一家平日一定會落去接「駿王」，但呢日唔見噃，希望「駿王」冇太嚴重問題吧，就算真的不能再競賽，退役安享晚年都係不俗選擇，起碼都幫過蘇志威夫婦拉過頭馬，心願已成了。

應該退役啦

潘狗要騎時時精綵 洪狗搵左郭立基騎達狗

方蛇繼醒目再臨之後又一鉅獻 團圓豐收

潘狗得5隻馬跑，永同歡欣退岀了

上次隻加州銀晉

貝力斯同夏禮賢無支持

何妖騎王

老苗block哂佢兩個
比東東騎都唔比佢兩個

點解老苗唔試下用何妖同埋火車潘

馬會搶錢,22/4跑完隔兩日又跑

禮拜一跑既同時已經要排埋位

二班泥千二好踴躍

追風者終於增程

我手足終於出場

啲傷患多到

好感動
旋風腿終於落五班啦

當年軟乞衣落五班咪又係成堆人跟....

勁皇子2.0

五星特工定係飛霞贏番上3班

飛霞

五星特工好似係五班版運財童子嗰類

唔敢買

最合拍對班廢馬
食撚硬

藍天堡馬 2R5

廣才收左皮

隻馬唔洗出場 直接退役啦

涼瓜 歡樂之光

加埋達羅素補出

呢場女皇盃大混戰

燒家任佢開

個兩隻日本馬女有冇話邊個騎

雍容白荷莫艾誠
迪雅卓日本國寶

飛得

尚多湖2.0 22號先黎香港
點備戰

John size贏完一排又收哂皮

上半季嗰批去到咁上下停左要抖
新嗰水未承接到

香港係跑分， 升到咁上下想唔停都唔得。

香港得一隻馬王， 又或者話各個途程得一隻馬王。

強如運財童子都要行人止步

所以冠軍練馬師話要同啲馬減分都係有佢既道理嘅

香港跑步冠軍一升班出去跑 就唔夠班

德國女子單車冠軍一遇著李慧詩都要輸 。

爭分奪秒 52 --> 127
翩翩 52 --> 127
旺蝦王 68 --> 126
天下為攻 52 --> 124

平海福星 72 --> 117
達羅素 71 --> 115
當家精選 52 --> 109
夏威夷 72 --> 108
翠龍 88 --> 107

曲線推po

沒有貝力斯，妨礙我們，難道告達理，和我一樣，就算蔡明紹，會有問題吧，爆出大冷，不應怪他。

即使李寶利，來到沙田馬場，買連贏位獲利，提防你搭上奔馳寶馬，田泰安，都會趁贏馬叫條女誘惑你，明白如利敬國這樣發雞瘟，輸到我害怕。

史卓豐跟你有段情，戴勝為你高興，用大摩一Q可作證，最不可靠是潘頓，我們無人能得勝，屌那星，陳嘉熙夠耐性，捱得到過終點，有衝勁。

當初屌鳩你，其時買錯雷神，完全都因為佢，三串四斷一關都怪他，巫顯東，不過接替吳嘉晉那位置，何澤堯，轉了配搭，別要太驚訝。

沒兆輝，都會有莫雅，你我漸覺爽呀，包箱中梁家俊錯過，有幾多生位最後，賀賢隻馬墮左馬，仆到我，告仔背叛過，羅富全亦騙過。

不知道，配搭再換就更好，肥葉越來越退步，贏馬神器俾人燒數簿，馬主再三上訴，賴仔依家時勢難自保，誰話爆冷最後方仔殺到。

蔣嘉琦跟你有段情，皓楠為你高興，外疊多多睇到屌那星，可惜那巴基之星，我們無人能得勝，將家產傾，仍不夠耐性，捱得到第四者，冇錢清！

咩歌 ?

三角誌

三角誌
作詞：黃偉文 作曲：雷頌德

沒有這件事 妨礙我們 難道我和你 又會一樣
就算不是她 也有問題吧 早該分開 不該怪她

即使跟蹤你 來臨案發現場
牢牢看守著你 提防你搭上這一個她
下個她 都會趁我看不到誘惑你
明白如你要這樣易變心 哪到我害怕

就算她 跟你有段情

我也為你高興 用第三者身份見證
最不可靠是愛情 我們無人能得勝 再溫馨
仍不夠耐性 捱得到第四者 煞風景

當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝

沒有她 都會有別人
你我避免不過 混亂間將彼此錯過
有幾多故事最後 愛人仍然同一個 看清楚
誰都背叛過 誰亦曾被騙過

不知道 伴侶再換就更好
還是越來越退步 能讓路還是再睹
就算再三上訴 你爭我奪投進誰懷抱
誰話愛你注定 好心好報

第四者 跟你有段情
我也為你高興 外遇萬千燦爛像繁星
可惜那併發症 我們無人能得勝 再溫馨
仍不夠耐性 捱得到第五者 煞風景

點解d人話田1400/1600轉谷1650有利後上馬

條直路短左唔係難追D咩

港隊都係睇時時發揮

又要防達羅素冷p

真係CLS，跑完當日 (星期一)，18:00完賽事，晚上又賽後你點睇，又早著先機
有冇必要密到咁啊

係，呢位ching 識野，馬有盡時
最緊要部署得宜
dy8 就係成功例子

部能呀...

主要睇咩馬
力短果d咪着數d
同埋谷草可以玩變奏同轉灣就發力
田多數都係得直路鬥

咁都係星期日轉星期一跑啫
又唔係加多場 有幾密

今晚poli坐穩 咩佢返終點

3日跑 2次wor
咁都唔密?
加多場都係8變9/ 10變11 小事一椿

星期一跑完星期三又跑，以往甚少，今季有2-3次
好痴線

大地和平?

咁先好 儲緊錢去grad trip去幾耐就睇個幾日

係

勁......

唔係加多場
係加多日

能叔今年得11win，60幾個2233

聽日d馬……沒咩重心 實力都差唔多

有獎金收都夠啦……又唔洗一定要鸁

咁又係，佢賭自己啲冷place好過自己贏，同Twitter班友串下Q又一日

邊到有得睇騎師配搭？

今年七月一之後隔兩日七月三又跑

我記得全季有3次係咁，擺明無視呢D，亂咁來

第一手消息，蔡約翰下季轉副練，主動邀請一個後生仔加盟，大家估下係邊個😏

福嘉旺旺
2班落到4班 p都冇

聽日補出唔知肥鬼係唔係冷食 50幾倍

伍仔比人飛？
唔會係摩仔過黎咁有趣卦

鳩估 莫雷拉做副練

最強騎馬人 KC Ng

伍仔勁喎 睇下蘇保羅無咗佢今季咩成績

王志偉

「勝得精彩」的兩歲廄侶「凌駕」血統不俗，雖未曾出賽亦已經進入超新星系列。

嗰啲超新星搵投注站阿叔阿伯都識揀啦

冇帝豪福星已經唔使睇

有冇安心概念馬？

有冇sammi抑鬱概念馬？

今日d 1檔放頭簡直係完美.....利放就爽了

鋒仔

自由飛翔比垃圾騎

李易達之眼唔去凱旋門了

神州俊馬贏硬？

但會諗香港

唔跑退得役啦 跑啲飛機G1唔會加到配種價值

買邊個好

認真答
郭能

蔡明紹

上浦猛將place

想睇燒家4重彩

時時邊有得輸

今晚好撚伏味濃

燒家四重彩(後面數上嚟)

今晚只買一隻

今晚無蒙古王喎

田雞騎王上船

海關九高層拉頭馬被轟損形象

－今後の予定は、今年は国内専念なのか？

国枝師 欧州に行くことはないと思います。夏はレースを使わないと思うので、春にもう一戦するかどうかというところになる。
ヴィクトリアMまではあまり時間がないし、安田記念は候補になると思う。
秋は天皇賞があるし、昨年勝っているジャパンCもある。今後についてはまたこれから馬の様子を見て、決めていくことになると思います。

杏目可能跑安田

唔去凱旋門跑咩都無所謂啦
其實係咪驚左果兩隻馬女

同佢地一樣磅跑隆尚哩半又真係無乜優勢

隆尚哩半可能要贏天春菊花賞嗰d先夠做

應該唔得,18年天皇賞春第3(而且輸唔遠)都跑到最後斷氣
建議日本仔搵D海都市孫女過黎配種,18年凱旋門頭8名血統全部有海都市

今晚只買禾道狗

何妖豬王

崔家

然後蕭家

sure 不過同埸都有兩隻嬴完既馬 仲有隻皇家魅力

燒家買馬囡俾V92屌 算係咁啦

Lm

神州俊馬狀態好 配上大c苦 仲有Paul so呢期搏殺

坐Q望W

fuck u

同埋好似有馬走 同埋用李寶利
今次我就唔跟啦

頭場大家防潘定田好啊兩個都賤種

好多快馬

仲有粒無欄爛橙

潘頓隻藍天兵馬今場又出嚟呃錢定還錢 慢閘加梗頸四真係激死人

呢隻唔好搏W 次次都總係有D問題令佢跑唔到最佳水準

要新威龍好似好d

上次阿欖先隊死CFU隻爛柑桔
今次又俾返佢跑

我都睇好皇家魅力會反先神州俊馬
皇家魅力成日蝕住跑都追得好
今次磅位差距由8磅再拉開到15磅

頭場熱門6倍？ 咩料

2 3 4 5 平排衝線影相

水鬥水

容天鵬呢期搏殺

頭場輕磅一檔 傻西都識買

旅英公爵揸到2W都拉倉
霍清係咪又得罪人

Fuck u too

騎豬王田雞

Sick horse 仲拍住淒涼佬成手去

得罪講句
田雞跑谷草除左fing到大外疊仲識咩

又話唔屌人

自由飛翔6倍大熱

比我簡情願要戈寶 一係威震天

小心好得威用多左

霍清要專心養小精靈d水貨用完就扔左佢

唔洗買
吹大左

彪爺燈田雞我買潘了

換左個垃圾騎

第一個飛走

今晚有冇人睇岩正陽清風，重配何妖

上次跑泥會唔會係掩眼法

成日都有呢枝歌仔唱

戈寶

轉雪茄都唔留低

會唔會係霍老掃走 都交代哂

霍清都未爆倉 呃下養馬費唔好咩

咁先好分呀

all in田泰安騎師王

想買黎睇8場

場場飛出啤酒園

3場就撕飛

今晚D馬好似一般
唔係特別好買

勇敢傳說

買得田
個個都係一個勇敢傳說

頭場做愛 pq大熱既

Santa Ana Lane主席獎2.幾大熱門
係咪代表香港玩完

自由飛翔

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
8132
投注類別 騎師王
細節
跑馬地 星期三 騎師王
3[何澤堯]@4.00
$1000
金額 $1,000.00

向前看

上次出左啦

J2做乜撚野播坤狗

img]

全力支持鋒仔大行動！！！
新馬一出即搏！

迢迢千里

好好聽

你我相隔多麼遠

葵涌老友

玩下堅離地算

仲未播完屌

又嚟利敬國擊殺潘頓？

玩下投資旺算

怡德 藍天兵馬

威震天啦 似樣

投資旺

3隻搶 我簡隻守好位好過 當然 自由飛翔贏面其實好大 個騎師廢炸

今晚保羅日

1000米真係好難追

評分有利 用贏馬大仆街
我有啲信心 點都有p掛

利敬國擊殺潘頓

Want all in

蔡俊燈好撚煩 隻隻都叫人跑長啲 隻隻跑3200好唔好呀屌你老母

藍天兵馬仲可以大熱
唔漏閘當你贏

好大機會冇欄 我買四重先可能要佢

鋒仔後上馬🙏🏻

通常講完就跑第一落鳩佢面

大仆街訓醒未

我反而覺得佢會搶到
又或者咁講 佢要搶到

咁又不了

4 10

上次定前次 聽卡生：幸運大兄好生 周身郁好唔定 又多汗
贏完：可能咁樣都夠贏啦

垃圾馬睇下算

容狗上次原來講隻馬今場唔會放 大家記住

低班馬好難賭

比威震天放

收音機講 大家睇下容狗呢隻會唔會屈尾十

4-10-9 qpq

我就係搏佢放……有欄都唔走就gg 最後機會啦得返16分

Same road左喎

彪哥燈邊隻

1號退出

蔡俊燈：安仔

今場3,4,5

Cashed

未跑就收錢既手足

4 9 10

向前看咁勁

我屌……潘田真係垃圾黎

仆街田雞頂 堅離地 頂足全程
屌你老母

雷狗唔撚放

唔慢閘放頭

放頭搞掂

屌你老母仲有向前看，唉冇拖到

好彩無買五班水馬

柒俊揀馬都柒過人

屌無買，btw蔡俊燈又話要跑長啲既？收皮啦蔡狗

真係唔撚放 放果隻贏

戈寶做也撚野唔放 係唔係on9 佢放佢鸁啦

藍天兵馬又成功呃錢

4號仔搞乜撚

駿標， 向前看 戈， 弋寶， 威震天

搞笑

真係戈寶

藍天都搶放

你個名

戈寶起碼冇得搏嘴 唔放又真係上名 你吹咩

死頂人自己直路又唔係多
損人不利已

人地上場講明唔放 跟馬跑 又屌人唔放

11檔都有欄跑

屌你老母田雞place都無

2,3名平頭馬

田雞不意外
轉灣想比 但騎極隻馬都無反應

真係on9

狄孭飛 何贏

貝力斯今日騎落去有架喎

牙拉都搶唔到欄 今日唔洗買

威震天比兵馬阻一阻屌你老母潘狗 如果唔係應用有p

救命呀

屌肉眼睇戈寶跑第2 咁都平頭

我就係想佢放 點知唔放 仆街黎的

屌 買左3 10

原來平頭第二 7=12 第二

國點解唔振臂高呼

迢迢千里，7檔 無事放到頭應該贏馬

四班 一千 爆

講兩次自己又唔買

屌你老母隻怡德

11檔無信心咪唔買

彪哥一燈就三隻

又黎1檔天下？

今日冇操
Rest day 跑馬

郭能信得過嗎

艦長天下

彪哥賭馬法：
直接skip彪哥心水馬

上浦猛將

5隻馬都比你燈曬

劍追聲

買左1800戈寶位置是否應該收手今日

阿凡達

郭能贏唔到呢隻 騎王撕得飛

初出馬12檔贏到報icac

3千萬唔夠架 3億啦

如可分身飾演自己

真

有獎既發揮 怕撚左佢

好想迷田

咁熱佢點會去

冷熱都唔去

第二場何妖有P?

坐w望p

福嘉旺旺 肥鬼搏殺手法

呢件衫當準備就緒買

望下個騎師 不了

呢件衫當蓮華生輝買

清福位置15蚊

算利放呢……但又唔好話唔追得

坐定定兩分鐘有50%回報
無野好得過咁

跟前守好位 能狗唔撚狗應該穩既

五班不作準

郭能 真係唔敢講

成班馬水到不得了

我就會博番隻鴻圖福星
始終田泰安有保證

想all in 雷狗了

2號又去返贏個場個分 重配何妖跑谷1000....掂

方仔初出

又出黎搵賭本

哥哥仔

2 7

今季成績幾好喎

有無人試鋒仔

得啖笑

怕左佢

保證握手

燉馬師燉左廿幾分仲唔開餐

拎定簽名啦去欄邊 牙田準備好簽名

今場似爆

怡昌福星

少買馬 8 11有冇同路

幫大地和平追數

阿凡達win

我能我能

1 2 7

事撚旦方仔初出就初出啦屌

超然

6-7-11

想買上浦猛將但怕撚左夏蛇

屌 咁準時封

夏sir

真係撚狗 你成條直路跑咩撚野

屌佢老母夏禮賢殺我win

唔信又贏

下體賢

夏蛇

$29win

做愛pq cashed

隻閪手左拉右拉 屌你老母

利敬國拉馬拉撚到呀

唉屌 -.-

郭能 真係...

妖……我all in左1win黎殺我 仆街死啦

Bin屍

72蚊都幾比面

290

潘唔去佢唔去
潘大熱佢就搞搞震

屌 牙賢贏親都係呢d唔能出頭既馬

搶到咁快

1檔又有位置

你睇佢入直路?

有p？

夏蛇貝蛇今日

...I know

邊個串我

輸俾呀賢抵輸啦

潘狗又同一輸法

好撚賤啊e個夏禮賢

唔派講唔通

阿國呢場一定停賽喇

利敬國做乜9

屌你老母咩, 利敬國, 拉馬拉到實一實, 臨到終點摸馬頭係咩料子?

夏蛇出得一隻都贏

執返身彩

細nigga 下體賢 今晚做乜春

上場買田雞算

清福次次都贏唔到

起馬十場

摸馬頭先好笑

輸左三獲了

屌你老母夏狗

停硬架啦

夏禮賢＞部撚

方仔初出真係

唉，睇好個win又俾西雷隻大熱嚇到唔敢買

真係無既

我出先

唉今場又睇中能狗隻馬 要嗎

笑死轉灣直路想拉停 未過終點就拍馬頭

互含

屌條撚樣, 贏頭場以為今日正氣番D, 當人傻既, 抽撚到

利敬國罰梗

賢jai獲獲都贏d呎吋馬 其實會唔會根本好撚勁

嘩屌你睇直鏡 細nigga癲撚到

比你講中 成條直路冇跑過直線衝 左拉右拉

呀拉潘狗係度互燒造步速

今日好似有得追下？

依場唔計

當人傻

11拉馬拉到咁

跑晒8場會知道放頭多定後上多

第三場全部得幾倍比狗賭咩

買左覺得好慘

/ R 場次 馬名 / 排名 / 積分 / W Q P F L / 參賽者

/ R 1 威震天 / 9 / 94 / 7 1 1 0 1 / 求其
/ R 2 如真如假 / 18 / 70 / 5 1 1 0 1 / 林源三哥
/ R 2 阿凡達 / 16 / 80 / 5 2 2 0 2 / 上海oscar
/ R 3 禾道駒 / 1 / 108 / 9 0 0 0 2 / 莫雷拉馬
/ R 4 肥仔威威 / 3 / 108 / 8 2 0 0 1 / 鄭恩地
/ R 4 肥仔威威 / 4 / 106 / 8 1 1 0 0 / 智高無上
/ R 4 肥仔威威 / 10 / 90 / 7 1 0 1 2 / 情迷熱杏霜
/ R 4 肥仔威威 / 13 / 88 / 7 0 1 0 1 / 紅豆冰走奶
/ R 4 肥仔威威 / 15 / 84 / 6 2 0 0 3 / 四連環
/ R 4 肥仔威威 / 17 / 72 / 5 0 3 2 1 / 福永祐一
/ R 5 好得威 / 2 / 108 / 8 2 0 1 0 / 小巨人
/ R 5 好得威 / 4 / 106 / 8 1 1 0 1 / 羅承傑
/ R 5 好得威 / 10 / 90 / 7 1 0 1 2 / nako_yabuki
/ R 5 盡開顏 / 12 / 90 / 5 5 0 0 1 / 金地飛客🐎
/ R 6 神州俊馬 / 6 / 102 / 8 1 0 0 2 / 華可可
/ R 7 嘉應之星 / 7 / 96 / 8 0 0 0 1 / 煲仔飯
/ R 7 威信 / 8 / 96 / 7 2 0 0 2 / Regen
/ R 7 綫路光輝 / 20 / 24 / 2 0 0 2 6 / 黑衣巨人步步友
/ R 8 興爾 / 14 / 84 / 6 2 0 3 0 / 一笑傾城
/ R 8 興爾 / 19 / 44 / 2 2 2 0 3 / 真名

何妖同方仔呢期D合作唔錯

講個笑話比大家聽
郭能

赤水神駒

次次睇佢騎就把撚火， 左fing 右fing

感覺阿拉依家上哂火了

紅褲日

無買都覺得好離譜

成才

禁8 封撚左

莫雷拉上

2 3 5 8

睇直鏡 入直路拉到實 過左一半先係咁意分韁打一兩野 未過終點摸馬頭
細nigga食左藥

123

雪戰點輸

估下停幾多場好過啦

分啊分，不停分韁

依場skip?

赤水神駒似想食

唔落雨點食

4 1 6 7

咁少馬，似得佢一隻走
肥鬼冷披

手足識馬

話哂谷1200佢最首本
肯放貼到欄就..

上海大師

點解咁冷同咩馬跑

/ R 3 禾道駒 / 1 / 108 / 9 0 0 0 2 / 莫雷拉馬

似減分落返4班 要博殺唔會搵雄哥

比多次機會郭能

場場都有1/2隻冷P
牙拉今日又咁有火
牙拉做膽拖哂10倍以上既QPQ算數

跑馬地 星期三
第3場 獨贏
1 上海大師
3 成才

用雄哥夠冷

大包圍 點 skip

地圖炮

表面係咁諗，但霸勝果啲冷披咪又係咁食番來

暫時冇

換賠率 呢啲馬佢唔洗贏，要個披夠

2搭3定搭8好

做愛

傻尻郭能買佢騎師王又食屎，頭先果場咁好食都可以三甲都冇

郭撚啦dllm 1檔 隻馬fit到爆 配合馬房攻勢
你再輸就去含撚啦

回到8倍死得

同路

一冷一熱 好難比較

指定第二

SORRY, 睇錯, 一定係3好

所有馬換個郭能上去都變垃圾 你仲未醒？

隻馬上次打極都沒驚驚了

依場做愛100%

想買部能, 求屌醒

3班唔買上海大師？

冇態

見到楊明綸條撚樣就憎

要送錢唔比你送咩

有博 WIN

蔡頭唔想去

被屌醒了

佢騎師王

2-8無pq退出馬po

3

1 3

成才wp

4>1+6+7wpq

成才！

買唔切

乜撚野紅褲日

我屌

輸7哂

唉 好難買 放棄

郭能個p都2.5，我屌

十三

淒涼佬燉足一年 第二年返返去80分

2-4-6-5

隻星星又腳軟雪戰又唔知搞也

屌雷狗呢

熱頭冷腳？

好彩今場買得簡單
1W3P禾道狗算

屌啦星,,,,,,,,,,,,

咁早入閘開跑既

1,2,3,4 檔

咩撚紅褲日

買條過關 頭三場三關斷哂✌🏿

買左28

菜頭會唔會比阿苗屌嫁

原來又係李寶利條撚樣

雪戰

又比你講中

星期日鸁個d輸撚哂了

赤火神龍

$160 Place

無人騎 係咪要搵老婆下海

俾咩阿苗屌? 賭到傻撚左?

西拉第4 都頂唔到

仆街真係睇咩馬都冇，睇馬名買就算紅褲日個名都聽左幾多次

so

高佬新黎的

下場？

標題馬先贏一隻

知佢好撚型

苗太幫手操馬嫁會

見到樓上咁多巴打講艦長天下 走返去睇重播
想釘牌踢呀利敬國

田雞4.75騎王無買

追中華一號追到就破產

有時啲野真係唔到你唔信...

嘉晉

能縮 不意外啦
拜完大佛都係一鳩樣

禾道狗其實大把分係手

咁都zip到首歌

最驫 簡直係完美 都係贏唔到 牙能好能慘 今個月好比心機跑成日第2

舊年又蔡頭又吳長進一路減分一路俾佢熟習下
燉左廿幾分今年返哂黎

艦長有解釋

最驫d肌肉簡直完美

學精左買佢淨買披算
係有時濕鳩有獎嗰d

艦長睇左重播 好撚大獲喎呢次 摸馬頭解釋唔到除時牌都冇埋

其實利追定利放今晚

死火 驚寶尾

田雞孖寶？

埼豐1檔放頭放唔放到番黎

好想知

有咩解釋?
死仆街脷莖割拉馬明目張膽

何妖今場可唔可以比返個P我追返數

我岩岩都睇返一次 好似拉左兩次 入直路之後又拉住
最後又唔知做乜撚摸馬頭

頭先好似話甩左d咩定唔知點
頭先做緊其他嘢冇留心聽

係咪上次買4萬 繽紛游戲巴打？

今日何妖無

咁都記得

我覺得一開頭有內閃 佢死秋住左手 諗住拎正
後面摸馬頭完全解釋唔撚到 釘牌都似

等一陣安喜 好得威

無買佢 不過隻馬有走勢 真係唔知佢做乜撚

拉住last推都湧到上黎

盛勢

第二隻唔知會唔會被我燈到無咗

老苗仲可以用邊個

中華壹號

Btw 中間條跑道都唔差喎 兩場係呢面殺上黎贏 唔怕買二疊中置/後追w喎

跟

黃俊

追多次中華一號唔中再追斬手指

得1有權殺到隻2

牛精大哥

老苗真係去馬就擺鬼佬 狗餅就俾黃傻

下場落班去馬

肥仔威威

得先生

我追多場 駿協精英 難得中間ok

屌又同路

以前佢都唔係咁樣用楊啟棠，果陣真係當個徒弟係半個主帥咁

不過肥仔威威果場好高水準下 萬利高升班強組照贏 天外天狂舞派全部贏哂

/ R 4 肥仔威威 / 108 / 8 2 0 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 4 肥仔威威 / 106 / 8 1 1 0 0 / 智高無上 / 4
/ R 4 肥仔威威 / 90 / 7 1 0 1 2 / 情迷熱杏霜 / 10
/ R 4 肥仔威威 / 88 / 7 0 1 0 1 / 紅豆冰走奶 / 13
/ R 4 肥仔威威 / 84 / 6 2 0 0 3 / 四連環 / 15
/ R 4 肥仔威威 / 72 / 5 0 3 2 1 / 福永祐一 / 17

蔡頭ok呀幾夾隻馬

買左呢3隻q

潘狗方狗大熱

狗賭

第4場 獨贏
5 得先生
6 塑料喜

莫雷拉 得先生還錢

崎豐上場唔長進都入p
今場換田雞一檔

老苗好似成日比人拉馬，個撚個都撚9佢

信潘頓

馬王飛 一陣p都無

連贏d格手足買咁大

大熱門贏幾多個位

肥仔威威串哂所有最冷馬算

𢓭？

得返200買熱門起機

2 7 10

大熱門贏鳩硬啦
d飛硬到咁

1>3+4 pq

唔好玩野卻潘

潘又想花式輸馬?

拉馬

肥鬼

潘做乜撚野

爆埋

細nigga完美撚狗

潘個隻自己跑三疊跑到內傷

爆到

中間咁好追 蔡頭走入去

痴線 9-5-1

死肥鬼屌你咩

爆到仆街

屌你老母

盛世殺哂
我地下場兩倍再賭過得先生

肥鬼肥到

牙國

潘又係同一樣既輸馬方式 外疊推前

痴撚線肥鬼食呢隻
谷草盲門突然跑得咁好

肥鬼又贏

我屌咩……

得先生p goal

買馬 真係要買冷馬

爆大冷 熱門拉馬

第三隻

牙國:哥一係拉馬一係贏馬 吹牙

你老尾 2 9 連贏針咗

肥鬼真係仆街黎 超級殘種

屌你老母肥鬼

得先生win啊……我2500蚊啊

ar fat

痴撚線

吊 又玩野

屌你咩.........

肥鬼萬歲

無錯喎 今獲真係肥仔威威

相隔4年，終於中翻次冷Q

肥鬼....

167倍W..............

外面推唔緊要
彎位咩事先

爪皇烈焰係咪內閃騎唔到

屌你老母三T全針

得先生咁都唔贏

隻盛勢以為燉到五班先食

派?

潘無影

似國仔爆樽

有冇巴打中到167win

谷草盲門+夜盲國+4班尾 肥鬼你個仆街

話撚左方狗潘狗大熱信唔過

兩條仆街夾埋搵食有哂前科

屌十蚊收番埋啦

你賽前先好PO啦屌

戒賭一流

唸經咁唸等五班千四
而家盲門都爆埋
死肥鬼點夠你玩

我得先生 1W3P
比盛勢隊爆 無野講

係肥鬼威威

潘狗大熱跑到咁又無事？

$1,677
$212

一場冷過一場

果然係冠軍燉馬師

祝你買W跑P

買P跑第4

正Q跑1-3-4

位置Q跑2-4

你啲咁嘅屎忽鬼

輸到笑 盛勢

葉楚航仆街死

我覺得牙國爆樽呢隻馬邊次去馬冇落飛

分撚夠未呀割撚

過關 連贏位置Ｑ
2X3 3 場 2 禾道駒 + 9 悅目星光
4 場 2 肥仔威威 + 9 盛勢

肥鬼呢隻真係好撚野, 一場買10隻都未必買到佢

之前同緊咩馬跑

屌你老母楊明輪日日 操隻馬把鬼

肥鬼唔喺度既

我真係嘔血了 第2場我達比夏生擊殺又沒左成千蚊win 今場到阿國

係肥鬼威威呀屌

肥仔威威準備冇事

2倍熱門 隻馬如果無事 真係交代唔到

肥仔威威想去馬點知中伏,一路三疊跑到內傷啫

肥鬼唔係落五班先去㗎咩

我如果中埋利景國騎師王就派2個100.前十個抽

好撚癲

4重彩200萬

可以戒賭了 咁撚樣

kk

肥仔威威呢場出唔到下場買肥仔

我又冷食啦.gif

LM

是m

😄

仲要有埋隻陽明亮亮

我

唔知班馬主有冇份中

肥鬼正一食屎狗

咪話我衰，依加24分應該都有d機

我了

有人中四重彩十蚊注

點都有買例飛既

太重磅

好

例飛應該有

梁定華中呀?

睇佢地個樣開心到.....食大餐啦

肥鬼精神到

梁定華長追呢隻NIGGER

射左

我迷肥都買唔到呢隻

Michael: 呢期興有野爆呀嘛
卡生: 咁都抽到水？

拖埋姐 食屎食着豆
我認我葡萄

盛勢肥鬼

屌隻福嘉旺旺成日估佢會爆次次都冇
追到包晒頭

原來副練嚟

屌你老母力架

我都估佢今日去仆街旺旺 點知玩到咁大搵夜盲國去馬

利敬國幾時死
日日精彩

估唔到係..肥鬼威威

估到就唔係肥鬼啦

lm

唉我又係2 9

cls，第一次買馬，本身想買8號位置，睇錯禁錯買左9號位置

認真一問，潘9拉馬 無事？！

又係華將換鬼佬
點解我要左福嘉旺旺冇揀盛勢

恭喜你

可以有咩事 隻馬冇

潘狗日日都拉馬架啦

仲以為佢用自己嫡系騎師先爆呢隻真係估佢唔到

第2場阿國話甩咇

日日精彩

阿般騎都冇騎 入直路就趷屎忽

電子大師追唔追方生個d強陣呢

馬場最大迷思: 阿圓蛋陣

福嘉旺旺苦主

呀國是無辜的

公審艦長天下？？？

埼豐呃幾撚多飛..

收皮啦 猁狗

艦長天下講緊咩
齋聽收音機唔知做乜

??

咬韁繩隻馬會唔會痛啲 ?

甩bit

潘狗0分

嗰1633蚊係咪全部都係肥鬼嚟

電子大師 極速王

儲氣冠軍賽馬日

電視無lala播番艦長天下直鏡

利敬國贏兩場，即係今晚利記...

當你覺得佢全日空嘅時候

佢就嚟料㗎啦

最後嗰場俾返幾蚊你搭叮叮走

利騎師王，頭先場艦長天下灰沖上黎咁勁

甩咗個口含鐵, 齋咬住韁繩

買安喜嗎

買

安心抵買

騰龍去唔去

咬住韁繩過終點

唔去

想知好得威點解咁冷

騰龍超影100%馬

因為冇

買個披咪算

買肥仔玩下先

你買p 好喇 買w 買廢能同捐錢係一鳩樣的

[牛精大哥嘉應之星] 四月十七日谷草八場夜馬賽事討論區II

好得威有1.7p真係派錢

盡開顏好地地換乜9配備

怕撚左佢熱門

雷神

唔爭在 豪霸啦

似放頭

1001

隻肥仔馬主同肥仔威威有關係, 咁橋都係閃電圖案綵衣

如果係就轟落去

田吸緊飛

電子騰龍

韋達寶藏 肥仔
睇下配搭
毒男騎 不了

肥仔

/ R 5 好得威 / 2 / 108 / 8 2 0 1 0 / 小巨人
/ R 5 好得威 / 4 / 106 / 8 1 1 0 1 / 羅承傑
/ R 5 好得威 / 10 / 90 / 7 1 0 1 2 / nako_yabuki
/ R 5 盡開顏 / 12 / 90 / 5 5 0 0 1 / 金地飛客🐎

豪霸

NEXT POST READY ?

QUICK

利有態！

pish

開咗

電子大師

真係開最 HIT 嗰隻

屌佢 咁多馬搶

5-3-8-1

盡開顏比人強姦...

開親po都好似一隻贏一隻無影

盡開顏苦主報到
部撚食撚屎

斷咗線啦師父又要約人上黎整